# Каким ходом температуры воздуха характеризуется слой изотермии и как он влияет на условия погоды в полете.
Температура воздуха с высотой остается неизм... 
задерживающий слой. С ним связаны ухудшен...
нижней границы облаков, болтанка, сдвиги ветра в ...